XRP discussion (1)

XRP good , see $2 ok?

good 密密加倉

y good

me sitting 1.8

1.8 溝到依家打和

望單官司同虛擬歐羅繼續推

what

0.4 入

靜

屌你老母

push

留名睇你兩日後止蝕

想止

玩完

1.6

0.25

fuck

$1 la fatfat

Me $1.8 wo

2017入？

原來你買左
唔怪得知琴晚跌到1.5

1.74 la